Учет рабочего времени сотрудника.

-------------
Задание:
1. Форма со списком всех сотрудников
2. Форма с детальной инфой по каждому сотруднику, где можно посмотреть сколько часов он отработал, с индикацией отгулов по разным типам (выходной, отпуск, больничный, и т.д.)
3. Должна быть агрегирующая форма с задачами. При переходе в задачу должна быть детальная информация о задаче, в том числе где указано какой сотрудник(и) занимался(лись) задачей и сколько времени на нее потрачено
-------------
Обозначения цветов:

- ![1](https://placehold.co/15x15/E6E6FA/f03c15.png) `День, в который выполнялись работы по какой-либо задаче`
- ![2](https://placehold.co/15x15/C0C0C0/f03c15.png) `Пропущенный день тип 'Отгул'`
- ![2](https://placehold.co/15x15/F08080/f03c15.png) `Пропущенный день тип 'Больничный'`
- ![3](https://placehold.co/15x15/87CEEB/f03c15.png) `Пропущенный день тип 'Отпуск'`
- ![4](https://placehold.co/15x15/6495ED/f03c15.png) `День с переработкой`
- ![5](https://placehold.co/15x15/F0E68C/f03c15.png) `День с опозданием`
- ![6](https://placehold.co/15x15/FF69B4/f03c15.png) `День, в который началось выполнение задачи`
- ![7](https://placehold.co/15x15/7FFF00/f03c15.png) `День, в который завершилось выполнение задачи`

-------------
Форма всех сотрудников
![Форма всех сотрудников](images/employees.PNG)

Форма всех задач
![Форма всех задач](images/tasks.PNG)

Форма выбранного сотрудника
![Форма выбранного сотрудника](images/employeeById.PNG)

Форма выбранной задачи
![Форма выбранной задачи](images/taskById.PNG)